（谷高民意）要清楚表示唔要一萬都唔可以比警隊預算增加，加警隊開支等於市民自殺。

（谷高民意）要清楚表示唔要一萬都唔可以比警隊預算增加，加警隊開支等於市民自殺。

泛民又唔夠人反對
拉布又俾人剪布
冇分別
拎左一萬佢好過

其實客觀上警察預算增加係必然，因為佢一手包辦大部分緊急服務，要減的唔係預算係警務處規模

懲教/消防/入境本來都係警務處一部分之後先分立出來，繼續拆警隊係必需

agree
要幾愚蠢，先會比多d 錢警隊去打返市民